Теоретичні питання
1). Обробник подій - це функція, яка реагує на події (натискання кнопок, кліки, завантаження тощо), виконуючи визначені дії у програмі..
2). Найкращий спосіб додавання обробників подій - використовувати метод addEventListener в JavaScript, оскільки це дає чистий код, більшу гнучкість та дозволяє додавати декілька обробників для однієї події.